突發！西九工地示威中！

24/6 17:15 市民到西九工地示威，抗議割地兩檢！

留名跟進

西九殯儀館

Live:

點解叫「工地」？唔係叫「地盤」？

The page you requested cannot be displayed at the moment. It may be temporarily unavailable, the link you clicked on may be broken or expired, or you may not have permission to view this page.

連登仔鍵盤抗爭中

嘩，你乜都唔L 做對住個鍵盤係度捉字？

好L 勇武，好L 勁

777又出嚟話係暴動架啦

挑，咪又係得個叫字

18憲章？
應該係呂智恆條耶膠嚟

多咗人聲援
柯士甸站B2出口

更正

好多人聲援

九點幾，仍未落嚟！

好撚sad
一家人一齊食飯好似好溫馨 但又逼到仆街

個post靜到

仲以為係黃洋達終於兌現承諾搞地盤添

叫開地盤

落大雨
返屋企啦

西九開始多人

聽日星期一呀

好撚多五毛

高鐵站嘅消防車被小巴撞
搞到附近塞晒車

返咗屋企未啊

講真， 星期日都無人開工

點解唔星期一